多謝連登仔，我男朋友唔反對我玩音樂喇🤘🏻

上回講到，我男朋友唔鍾意我同啲老友玩音樂
我將件事po上嚟，結果俾你班連登仔屌到我仆街 百鳩幾個負皮
我男朋友話，冇理由要同班柒頭一般見識，決定支持我做自己想做嘅事
我當然會更愛佢作回報

之前有人話我上嚟要攞認同
So9ry，柒頭認同自己即係自己柒，我唔要

又話我唔夠愛佢，咩未玩夠唔好拍拖
我屌你啦，呢啲係乜撚嘢垃圾愛情觀？大撚把人婚都結埋仲玩緊自己嘅興趣未放棄

所以多謝honey明事理
多撚謝連登毒撚做反面教材

屌你老母留名

屌你老母好閪煩

屌你老母

得啦叻啦
港女真係好鳩小器
唔好散添呀 最好結埋婚啦
咪撚出黎害人

拜託真係練好d先好出街busking

知喇臭閪

on9
咁撚樣都要拎返出嚟講
睇得出你呢個女人有幾撚垃圾 幾撚小氣
係啦 知你威啦死臭西

帽

仲有你地唔好出嚟唱下k歌 唱下dear jane
就當自己玩busking 玩音樂啦
好撚肉鳩酸 其實真係冇人想出聽你地唱k歌
要唱歌去返k房
唔好侮辱音樂 睇死樓主平時一定冇玩開音樂

臭閪

幫人玩賓周就有你份 你呢啲蠢女人

你條仔真係人民英雄

辣殺！

對住你呢件極品 佢有得揀咩 咪又係屈服

respect

老老豆豆 我係你就唔放上黎
明知係呢到對毒撚黎講女人是原罪
你又真係認真對待
你唔係覺得呢到會叫你 樓豬加油 支持你為夢想付出 咁咩
慳番啖氣同條仔講好過同到班毒撚講啦啦

利申：毒撚

關我地撚事

明白果種屈服感

冇人想知
淨係覺得你男朋友好慘

咪撚散 咪撚出黎busking 垃圾港女
又要踩呢到啲人又要上緊開post打飛機

搞臭晒音樂人呢個名 求鳩其掃幾個major chord就話係玩緊音樂 屌你老母醒啦 死去k房唱撚飽就算啦 唔想俾你地啲所謂'音樂人'嘅撚屌強姦耳朵

我個陣支持你條臭西架喎

佢串班毒撚淨係識打飛機嘛